9月10世盃外圍賽，伊朗要求中立場對香港

德文link

9月10日原訂為香港對伊朗足球賽事。

由於示威活動，伊朗足球希望向國際足協以中立場進行賽事。

伊朗隊認為，如果香港機場示威活動持續，他們來港的行程將會受到影響。

挑，上次澳門又無得轉
西亞球隊大撚哂

連伊朗呢D戰爭國家，都驚左香港警察

澳門係因為足協太垃圾

人地有原則，打仗係為信仰同民族，並唔係為左每個月兩雞幾人工
唔好拎差佬嚟比，完全係侮辱